一人一個因爲保方而無得上位既龍門

比連

托度

施捷斯尼

未來50年既意大利龍門

迪基亞

雲達沙

施治

好心就退落黎俾d後生仔上位啦，阻撚住晒，仲以為自己係世界第一龍門咩

保方一日唔退
紐亞一日都係不被公認嘅世界第一龍門

我g持紐亞

當拿隆馬

沒有賓周的日子，第一天

回錯

若要成功
必先自宮
By保方

好似係

施利古

佢算好彩啦
打左屆歐國盃

法比安斯基